屌你老母，邊撚個話戴左con隻眼會大d????

點解我戴完都係咁細

唔記得講，我戴透明con

你係咩水？

借刀都唔好咁明顯啦

唔識我？

你老母就借刀